其實而家諗返都唔算無天理

不過點解唔係步美

ok pish

?